去新城市食飯，記得訂定枱

新城市食飯咁多人
記得用app訂定枱

電話號碼唔洗留真架，去到食飯對倒咪得囉！

隻app 咁方便，推比多啲人知啦！！

唔該晒 今晚我要食飯

做乜要攪d商戶？

我都想食飯架，但係無啦啦去唔到

係tvb落廣告點解要搞商戶
係新城市租鋪點解要搞商戶

一樣道理

做咩要搞人地？

雖然應該唔犯法

有咩唔滿意就同新鴻基講

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

拎枱訂枱一定要到？
你開舖頭一定好快執。

on9 家下訂枱食飯都唔比

無聊

book 枱點會搞倒商户呀？
只係個excel 多條data?

你去食肆門口部排隊機，㩒人張飛
就真係搞倒啦！

利申：我都唔知排隊機最多可以嗌到幾多號

自己睇下囉，柒頭下次睇下仲有無人會幫手囉

Good